如果馬炭呢個角色比張家輝做一定好撚正

甘量宏

做契弟我做到攞晒獎架啦

就算張繼聰都好啦

見到佢就覺得搞緊笑
佢做啲突然變奸未必得喎